［親生仔］Google Pixel 討論區 (16)

Google Pixel系列行貨問題
Google現階段未有對外公佈香港行貨消息, 各位有興趣巴打, 請自行尋找渠道購買。

有關USB Type-C 轉 Type-A/B 線/插標準問題
請參閱 Google 工程師 Benson Leung 及 Nathan K. G+ posts

磚咗 / Bootloop?
除了某些型號之Bootloop由硬件問題引致之外，普遍都是由軟件問題所導致。在一般情況下，手動進入Fastboot Mode，重刷firmware即可解決。
- 如 Nexus 5 型號，可能因Power鍵有污垢引起，清理後即可解決
- 如 Nexus 5X 6P型號， 可能因硬件問題而引起，請參閱以下詳情

Nexus 5X 6P Bootloop問題
- 如經Google Play購買，可自己聯絡Google 申請退款或換機 (已過保養期亦可)
- 香港Google已更改政策，所有有問題手機交由LG 或 華為負責
- 如經門市購買，請自行聯絡LG 或 華為代理
- 經門市購買而又已過保養期，可自行找第三方維修中心重焊或更換CPU

詳情參閱：
LG / Nexus Bootloop 苦主請入

連登 Bootloop 苦主 Telegram Group:

- XDA 已有臨時的解決方法, 使受Bootloop影響的手機成功進入系統, 大家可以用此方法為手機進行備份 (只限已Unlock Booltloader 手機)
注意: 此方法並不能永久修復有關問題

實用連結:
Factory Images for Nexus Devices: (需要 Unlock Bootloader)

OTA Images for Nexus Devices (不需要Unlock Bootloader)

回帶

#15
#14
#13
#12
#11
#10
#9
#8
#7
#6
#5
#4
#3
#2
#1

留名

LM

希望部pixel3到手個時唔好出大問題

LM, 希望可以係呢個post爆之前到手

有鋪頭做xl 係咪買唔過

頭先啱啱到，趕住出門口，只影咗兩張相
隻耳機design 唔錯fing 極唔甩，可惜我最快都要聽日先有時間試機
巴打有無Mon 貼介紹

好靚

想問下到時機到點過資料尤其是 WhatsApp
sd d 野點樣過埋去
利申 Sony xzp

whatsapp唔係先最易咩 用google drive backup

出貨
不過睇黎星期五無咩機會拎到

BNS表示剛剛入庫
要下星期先玩到了

Shipbao 表示，星期五已到，今日顯示仲未到倉

我電話遲左申報
stand 25th
電話 29th

跟機有usb線，直插兩部機就得，第一次用佢會教你

我上星期三已到仲未入倉
琴晚同左佢講, 佢話 follow up 緊
屌 呢間真係永不錄用

早就講左依間差
不過無人睇到， 又無人google下間野信譽

有無啱Monarch用嘅moon貼介紹返？

學Apple 玩認證先有 10W 差電

已經太遲

已出貨，預計29號到

已出倉3日, 3日前已預先集運, 到依家仍無下文

BNS 聽日到
好期待

你地好似完全唔驚個mon有問題要退貨咁

退貨用FedEx咪係 容乜易

lm

帽事嘅

一來一回可能成個月呢

我***moon係咪唔洗擔心

hide

而家d手機個mon側邊唔係平曬
玻璃貼又屈唔到 所以黐完之後張貼嘅圍住條邊位會有泡
睇落就會好似多條白邊咁 之後整少少白邊液落去就會冇咗條白邊 用落個mon都唔會曚咗咁

今日話喺美國運緊嚟
諗緊好唔好將部PIXEL 3裸跑

係要退既我會直接要求refund, 一定唔會用成個月同佢糾纏啦

最多咪另外係日本再買過

想買obeplus 6T or pixel 3xl

oneplus

oneplus唔係支那機咩

係

OnePlus好似已經係冇咁支那既支那機
不過都好似比鬼佬踢爆過有backdoor

而家個rom最接近pixel既我諗係得android one同埋htc sense
不過後者係香港買既話就唔好諗有更新，係連安全性更新都跟唔足

睇晒第一批嘅細機有無事先再決定

唔係話幫支那機，但one plus 個個所謂backdoor根本只係os漏洞

仲有要計跟足security update 既行貨android one, Nokia 都冇小米咁足

屌，用EzyGo填咗新倉，FedEx送完貨先收到EzyGo email話我揀撚錯咗倉，要edit過。唔知又要等多幾耐

但仆佢個街，我明明記得佢個網話舊倉要搬，叫唔好用㗎？

唉連屌米都好過htc

執柒左佢啦

想問你地係咩網買pixel3?

你有18年嘅update咪叫好，我呢D 孤兒仔一次都未update 過

hTC 已經help唔落，下部一定係pixel

Ultra定U11+

U11+

我果部U11黎
新D既反而支援仲差，htc真係撚狗咁撚

google store

見到咁真係喊出來

所以呢部係我最後一部hTC

咁係美國？定買台版？
thanks

緊係美版
台版好貴

字體邊到搵

我自己係 hTC one A9到 extract 出來

essential好快有更新

變左後日

我仲sad 雖然10月尾到…但要等個親戚11月尾返英國先有機拎 on9英國

可能叫親戚開嚟試下避免超過退貨期？

咁既情況唔係集運收貨既話refuse delivery再訂過好似仲好
唔係真係出事冇仇報

快d出pixel slate啦
想睇d人點講

本身個環境太光
愈暗先愈勁
係好暗之下p20 pro night mode 連xz2p都贏唔到

07：10

Marques Brownlee @MKBHD

I’m not about to make an entire video, but RIP this Pixel 3 XL. My screen just got this permanent pink line of dead pixels down the middle out of nowhere. Wtf

今次又衰mon 想點

仲要大細機都衰

仲要係mkbhd嗰部衰

已經去緊香港冇得救

咁點解唔直接買去英國

成739鎊

一係漸變紅
一係粉紅直線
自己揀

相機有更新 ，不過得介面

有無講咩原因搞到咁

無得買美版寄去?
但係你喺英國用唔買英國版? 應該有保養?

咪又係 factory defect 內部啲線路 short 咗
乜 LCD/OLED 都有機會咁樣
不過點解出廠 QC 嗰陣未 fail，送到之後用咗用又咁快 fail

之前DisplayMate 評分又話係a+ mon

得個相機勁

登入完 唔係有空運倉資料叫你完全跟住去copy? 跟個個都錯？

啱先入部pixel 1 好撚順

個design好得意 下面薄啲上面厚啲

我都係幫上面位朋友答，我應該都會係返英國買
係非eu國家買野運去英國隨時會畀海關扣起打稅，所以唔想煩都係畀vat係英國買算。
英國買電話係貴，但係data超平，拉返勻其實唔算好貴

歐洲買完去轉non eu旅行咪走左稅？

屌 咁高風險
大細機都驚出事

理論上可以，但部電話要unused同埋法律上eu resident要離開夠12個月先可以refund vat

我見啲人都成日咁樣退稅
放返入盒就ok
同埋香港人點止一本passport

eu resident無論有無bc都好應該都係同一本passport 入eu
同埋人地行honor system就無謂abuse左人地的trust

我買3仔128GB,英國買要成839英鎊 立即眼停手停 之後見有親戚帶返英國咪買美水, 但個親戚琴日先話遲D先返英國而部機已經俾BNS ship左去香港 唔通叫人幫我仲要話9佢唔早講咩 咪硬食囉

好慘 歐洲真係好撚重稅 電子野2x%

但係data平香港好多，unlimited data唔限速都係廿鎊，仲要完左約唔使加價續約

3uk? 但係underground無格

我諗過如果部機出事…英國google都仲可以俾錢整… 香港google整都冇得整

我係英國用voxi都爽到pk

最爽係好多國家都用到漫遊，同埋data plan就算有data limit，netflix同spotify可以唔計入data usage

underground用咩台都收唔到

英國repair要寄來寄去都好煩

冇計啦 英國呀嘛

屌你老未英國

我有個相機鏡頭花左都特登寧願等到返香港先拎去整

英國真係一個鬼好地方

係EzyGo網站申報件貨嗰陣，佢畀新倉同原來個倉我揀，我咪揀新倉囉。

新嗰個唔係船運咩

我就係記得話舊址要搬，先用新倉。
一陣打去問問。

其實而家有邊間集運係穩陣

pieceup

仆街，今年真係唔買了

軟件一流
硬件...
pixel2又食到大部份pixel3都有嘅功能
所以都係等多年先睇下up唔upgrade

EzyGo入倉啦

diu shipbao仲未入，已經接近一星期

EzyGo我覺得幾好，打過兩次去CS到問嘢，即聽之餘幫到我。

not pink

MKBHD個部RIP

三叔moon

如果不幸中招應該點算

又要重覆上個post講既野

上華強所有問題都解決到?

係睇你敢唔敢

我連上都唔想上

點解pixel 1上咗pie好似好倒水咁嘅

乜你有pixel 1架咩

佢剛剛入手，上幾頁講。估唔到chok仔都入andriod

跌到呢個價抵玩既，執返部返黎用黎無限upload 相上Google photos 都好

2手？

可能假嘅

宜家重有無限？

1代永久

我部pixel 1 battery health已經低過70%

換電囉

咩估唔到 我Nexus one開始玩

但點拎永久 二手有得用咩？

pie果個gesture好難用

有 洗機login咪得

但係咪要經部機upload

係 暫時試咗download youtube d片再back上去都冇扣gdrive容量

係我果部問題定pixel 1係比較影易熱

821另一個名叫暖蛋

diu 不過唔係打機 算了

有咩app check battery health推介

習慣左3日就ok

真係抄都抄得衰過人

accubattery

想問下 巴打你用咩check？

快開箱啦 ching
我部 29th 呀

RE: MKBHD dropped his Pixel 3 before the line of dead pixels showed up. Timestamp: 1:05:31

shitbao
明明18號已經簽收

我想問下，係咪預先報咗之後，由"未到倉"，去到"已到倉"之後，要按"集運給我"先會送到香港？定唔需要按任何制？

已到倉之後要搞預先集運

十日 廢到

BNS？
如果係既話29號只係到香港倉
送去你揀既取貨點又要一日，所以我估30號下晝接近收工時間先拎得

我上次訂就係星期二到左倉星期三4點先通知我有得攞

我問期他巴打到左貨未
到左包膠好喎

pixel係咪下個月更新會有官方night sight feature？

下星期到

空運明天到港
等多日先收到

pixel3xl vs 2xl speed test
分別細到

巴打有咩mon 貼推介

垃圾高通

想問下有冇方法解決到pixel側邊好易誤觸

都係Accu battery

on咗個咩picture colour mode 舒服好多

飽和？好重口味

d色淡咗喎

我意思淡咗舒服好多

push

帶套

ok

聯邦契弟食屎啦

屌你咩

有代運實重資料未

計1 1.5 2kg?

你信用卡有問題?

咁我寧願佢cancel我

你搞咩，咩地址嚟？點會咁耐

如果信用卡有問題，係會kick住

未ship唔cancel得咩

有問題會send email話order on hold

咪係囉，拖到而家都冇消息，又冇email話我有問題，50usd coupon又有email講我知喎。
我試過contact google store客服，問點解第一日order都咁耐，又冇應我。

如果佢cut我單，我都可以早d放棄Pixel，因為越睇越失望

無cancel掣

除左night sight，呢樣係有驚喜

不過Pixel 2都裝到，反而pixel 3 特有嘅乜9 SuperRes zoom就好似廢嘅

唔係，只係我本身就想換機，覺得pixel 3算大路Android機入面最好，如果而家再揀我都唔知揀乜好。

既然當初睇完發佈會有少少衝動，咪試下囉。雖然而家已經覺得冇乜咁優越，因為唯一賣點個相機，都俾pixel 2做到九成。但其他機，真係少少想買嘅衝動都冇

爸打用集運？ 邊間咁快？我部起碼下星期先到香港倉

我係指cancel完再order過
因為有唔少巴打都係咁, 快左幾日

算啦，我冇心理，有就有冇就冇。
嚟緊去旅行，諗住十一月頭拎到就拎嚟影下相。如果而家重新order，我估唔會快過佢寫嘅日期(+7日轉運)

依家入手pixel2會唔會遲左少少

隻藍色好正

我直頭入pixel 1玩添
好撚順
試埋nightsight

有冇爸打報告下用唔用到八仔sim

果啲ram 撚唔好入黎放負， 記得買小米啦 10gb ram 呀 滿意咪呀

買pixel 2 XL lor

system > gestures > active edge

正

pixel 1

oh 你講大細聲同power掣？
咁唯有戴套

唔係呀 我打字成日自動hi到右下角粒制 。搞到係咁開下一行

慣左ios keyboard ?

部pixel downgrade 返落8.1 順勁多
之前9.0 又倒水又lag 又30％自己熄機

我係加州撚，喺依邊可以trade 機，唔係我都唔換，部pixel 2 用得好開心

唔關事 係每次打次手指公下面忽肉都會hi到條邊搞到㩒咗enter
iOS就唔會比手指公下面忽肉影響到

屌，船運都快過佢，sb真係不可一不可再

我都諗緊買pixel 2 xl
巴打諗住香港買二手定淘寶買?

Google收埋好多ai功能未出

我見citylink個網有

5千幾又好似有d 貴

LG

同一位置既喂

嘩 屌

仆街

認真問都要負皮

又一條刀疤

屌…唔撚係下話…

兩部都有死線
仲諗住遲下入

送緊返黎啦 屌 可唔可以做好啲啊大佬

Ezygo
我用開 幾好

上次Ezygo 攞貨，有個女職員好q正，有無巴打影相

用pixel 2就唔好買啦
晒錢

btw lm等巴打開箱

我EzyGo入咗倉3日，無哂反應

佢哋好似逢星期四先有機返香港，錯過咗就要等多個星期

上去睇咪得囉

出咗倉先開始計？

BNS到咗
1.6lbs計2收費

大家買左mon貼未 有無推介

我都係BNS
細機 + stand
3.1 當4

應該無事

show 下super res zoom有幾勁

聽日出街先，依家太夜

Q： 當貨物到達美國Ezy-Go很大概需要多久才可以到港及提取?

A： 到達美國Ezy-Go後大概5-10個工作天便可在香港Ezy-Go提取。
事乎航班和貨物到達時間而定, 我們固定在每周五有航班直接由美國飛低香港. 而截單時間為每周四下午.

無既野自己打上CS問，我又唔係個度做，答你唔到

件貨識變肥

5.5 吋mon 用落比pixel 2就手, 同時亦都輕咗
可能新機關係，比pixel 2 順

睇咗啦，見樓上巴打用EzyGo咪接住落咁問

官方pixel 3 weight 重過pixel 2少少

咁係我心理作用

好連登

個stand同case已到香港倉 部機要29號先到

有冇人試下zoom

聽日入香港倉

個個咁快嘅。

用緊2xl 想問下裸機嘅咁多位
部機成日放枱嘅話 會唔會刮花個鏡頭

放心 我都等到發緊霉

唔講部機，我連UAG個Monarch都未出貨，講緊16號訂到依家。

Estimated Time of Arrival 29/10/2018

我估最快都要30先收到

x2

澳洲訂 要等再十一月第一個星期先送到我朋友度😭😭😭

係咪個個都會off M字

佢個部細機黎wor
我會off

我2to3

BNS 話到咗香港，但未攞得，唔好嚇我呀

google嗰$50大家諗住買咩
唔計stand我諗緊skullcandy個耳機好冇
買佢個mon貼好似有啲笨柒

X 3
全部撘同一班機

mon貼 同 stand 返而 3日前哂左香港了.

等埋部主角就一齊集運送貨.

正常

same

早到既巴打係買大機定細機？
我睇人地tracking大機好似係加州寄出
係細機先咁on9要橫跨東西岸

btw 呢幾日都玩緊另一件google玩具，而家已經冇咁心急
係希望收到部機唔好有咩問題就得啦

細機都係加州

巴打mon貼係store嗰張？

我自問信仰度都唔低點解要玩鳩我係東岸寄去西岸比我呀

信仰度唔夠高

唔夠高先係最主要既原因

唔洗sad喎 我部機到左香港都要十二月先有得用 信仰夠高…但個天要制裁你就制裁你 屌你老母死英國，收重税收撚到收皮啦英國

英國VAT真係好撚貴
同一樣野Google Store UK賣229GBP，US賣229USD仲有得揀送去免稅州
唔係有野送同埋確保香港用到真係唔會係UK store買

所以我身在英國都唔會俾到機會佢收到我税

因為我係窮撚

eBay 買.

上eBay search. 有好幾張. 多過淘寶

full adhesive.

（我第5次講上ebay買貼了）

你個名都講左啦

好緊張

已經等到無感覺。。

有我陪你，己入海外倉，然後無反應啦。

而家重有咩集運可以送到h?

hk

XL 3 鬼域有貨，64g， 8390

計埋運都貴近一千。。。

今晚希望拎到機

同英國個價差少少

其實佢應該都係美國版啦
仲蝕左 $50 pre-order

所以如果香港個價同英國版個價差唔多既話 真係不了不了

唔賺咁多嘅邊會幫你運
pixel 系列又唔算出名
懶同唔識搞集運嘅人可以去呢d買嘅
第一水都應該冇積木機

鬼域斷估唔會積木掛

係我暫時睇過最詳細同中肯嘅比較
個HDR+ 同smart HDR 原來用唔同方式
仲以為smart HDR 照抄google

你以為 £3 meal deal 唔使俾稅呀

巴打 澳洲訂退唔退到稅

買包20p粉都要俾稅

買包20p意粉都要俾稅

退唔到啦，周圍都硬食個稅

我都喺澳洲訂咗，唔知有無coupon

應該冇，因為佢個promotion好似只係us store..

等咗咁耐終於有得攞呀
即刻去緊順豐攞

等巴打巴膠

包膠

老實鬼域有度好
部機有乜事掉比佢寄費事煩
何況兩隻 Mon 都話有事又剩
我當日太心急
唔係都去鬼域買

部機冇紅線同明顯嘅粉紅色,一切正常
好順好正

show 下 super res zoom

好似真係唔使，食物除左係餐廳堂食之外都唔使稅

同你一樣，等緊送

跟可樂係咪要包埋 sugar tax

飲開zero

英國on99

葡萄

快d試下zoom

個moon黑白都未有/無問題

一陣

已攞到機，個Mon輕微 上紅下綠

有冇圖？

影唔到，相機sync唔到個Mon, 影出黎狂閃。收到機攞去黑房，校到個screen 最暗就好明顯

個藍色殼點，想等$50 買

黑加深藍，自己幾鍾意

bns係咪完全被google bam了......
想出手但唔知搵邊間集運好.....

piece up

屋企人已拎機 幫我部機check過個mon..............乜事都冇

廣角鏡到底係97定107度？ 睇幾個網唔同

問個弱智問題
美國水要點叉電

USB

跟機火牛

可唔可以拎佢個50蚊USD 去英國google store買火牛

同問

而家買pixel 2 XL 128gb抵唔抵？

個45w火牛叉唔叉到pixel3
如果冇就落街買個10蚊轉插算

叉到 pixel3 18w PD
10蚊 祝你好運
始終買隻牛安全穩陣

有 1A fuse 同埋 shutter 嗰隻 BS4573 shaver adapter 冇問題呀，當然要肯定個火牛係國際牛用到 220V 先啦

依隻支那轉插就唔好喇

有冇PD牛推介

小心搞壞機

講咗好多次Sony CP-AD3

都係英國google store 買個stand算 反正部美版平咁多

殼有冇相睇

呢隻得5V3A 15W

人地Nokia 都12V1.5A/9V2A 18W啦
正正經經買USB PD / QC4 嘅叉電好過

USB PD 先有得從正規途徑改voltage

拎條type c usb線插落iphone apple 插頭叉 有冇問題？

如果係Apple d quick charge 火牛，應該ok，一樣係USB power delivery。

但iPhone火牛係插USB-A，Pixel 3條線係兩邊都USB-C，要專插。

除非你講緊Macbook usb-c火牛，咁就應該完美配合

係wor. 我有部new macbook 可以usb c 咁叉，但會唔會chur得太勁？

唔會，因為叉電之前，部機會話俾個火牛知佢用幾多電壓電流嚟快叉。

如果火牛認唔到呢個訊號，就會用usb標準電壓，好似俾電mouse keyboard咁低。

就係因為咁，唔同快叉標準多數唔相容，變返慢叉。

白機3 XL+STAND
一到就ship既日子就delay/改遲,跟手又改早,不斷loop
想入坑都咁難

明晒，唔該你

逛逛下Reddit r/android
發現咗個gesture app幾好用

連粒pill都唔洗用

岩岩收左部pixel 2 xl 淨機
想問下巴打香港邊度會買到d 配件？即係 火牛 線果d 想用返原裝野

其實唔使用原廠嘅 用大牌子就得
例如HTC Sony Apple Samsung出嘅配件

Pixel行PD喎

其實想用返原裝野 又唔想等

New Google Camera P3 mod for Pixel 1 and 2

有冇人試到super res zoom？

試咗都唔知有冇
冇兩部機喺度對比
同埋聽聞super res zoom冇諗到咁勁
咁嘅流出速度 會唔會好快有得用top shot

大家個鏡頭同背面有無痴貼？

冇 點解要

pixel 2 camera app

pixel 3 camera app

幾多倍zoom?

maximum zoom

係feel到清左少少嘅

3真係好少少 唔係心理作用

效果唔係好明顯 希望pixel 4做好d

美水火牛
轉三腳adaptor 應該買邊款
有冇圖例子睇下
定求其就得

唔應該用adaptor

又唔應該用?

你UK 三腳牛咪又係冇fuse係入面

不如直接啲, 你地又唔想用xpower, magic-pro個啲usb-pd charging hub, 又唔想俾咁貴買anker aukey 呢啲

不如直接上淘寶淘返nexus 5x, 6p, pixel 既UK三腳 Charger啦

因為大陸用兩腳原因, 好多水貨nexus pixel 拆盒入到大陸之後都唔會配個UK三腳賣俾人, 所以有呢啲charger 多左出黎

如果你地係有興趣既不如幾個人夾份一齊買啦

啱啱發現原來Anker Aukey都係大陸牌子

aukey 好似係, anker 就一半一半啦...

同dji一樣 比鬼佬吹奏到 如果自己唔去search 都唔知係大陸牌子

事實上dji真係有料喎

Dji 有自己研發，唔止砌模型咁簡單

前幾個po有人用到叉壞機喎

原來個插都唔平

TP-LINK都係 扮晒唔係咁

you mean
steal your資料

應該開個正視聽post講 個個都識但唔知 係支那牌子嘅牌子

情況同咁樣冇太大分別

所以差壞呢都你個charger問題

佢用原廠美水charger

拖板 插頭都有影響架

亦都唔排除部機垃電源ic 有defect

美國電壓都唔同 唔好玩啦 隨便買隻USB-C 快充好過你轉插 真係ON9無極限

有 1A fuse 同埋 shutter 嗰隻 BS4573 shaver adapter

依家九成都係國際牛嚟㗎啦
日本出品嘅除外

直接買隻switch火牛啦 唔洗煩。。

Switch 火牛唔符合 USB PD 2.0/3.0 規格
雖然係出到 5V/3A

e.g.

我用嚟插 Switch

好平,呢D有無伏?

你可以自己試下

細機舊電以我用量唔會捱過一日，考慮緊寄唔寄返去

之前有講過 “三碼合一”

呢d 係退貨機，淘寶大量
不過呢個價，點解唔香港買二手，感覺安全少少

即係要三碼合一?

我諗住係全新 ja

咁要唸唸點解佢要註明係 “三碼合一”

唔識電器
switch隻火牛唔係出到5v 2a 12v 1.5a之類

佢fuse 1A係指咩電壓既1A?

你依隻寫BS 1363
又唔同架

原來楓葉有出轉插

Pixel 1 Down咗
Nightsight實在太震驚，以後影團照可以自豪地拎自己部機出嚟，apple死開

咦，記錯咗
Switch 火牛嘅 5V 得 1.5A

你睇下啲電子嘢嘅火牛寫住乜
Input: 100-240V ~ 1A

個轉插fuse咩情況下先會燒?
要超過250V 1A 250W先會燒

係台北買到rhinoshield bumper粒按鈕
而家個bumper可以慾火重生，重新出發

250W先燒係咪即係插45W pd3.0火牛都得

但插風筒千幾二千w就會燒
13a fuse又咩黎

PXIEL2買英水跟左隻三腳快叉, 不過怕叉壞電話冇用

想問下pixel 2 xl 有無MOON 貼推介???

係五金鋪買左十幾蚊
仲阿姐同我換埋5a fuse

唔係直接用得咩

from mobile01

香港倉但係香港冇貨賣

係咪解釋到點解之前香港會率先有機玩

Shipbao 表示收到sms今日有得拎. 但要聽日先拎到

on9 點會換 5A fuse

唔知如果真係1000w個制會唔會融

好想知個倉係邊

睇嚟EzyGo次撰嚟，依家先轉運送中，仆街

我BNS都未到
不過係關美國聯邦契弟事

我有新玩具，iPhone XS 512 等多一個月都中無所謂

US 插買 Verbatim 個 travelmate 冇有得諗

屌 bns又推遲一日
之前fedex又遲左3日 而家bns又遲

想知google 班人個腦到底諗緊乜

香港冇行貨 因為Google assistant唔識廣東話

咁下年咪有機

香港人識講英文㗎

PIECE UP班船幾時運到香港呀
等得好苦呀

想知香港上官網買唔買到台水

地區轉台灣就ok

好似都要搞代運
地址欄唔填得香港

呢層梗係

台灣仲賣到好貴添

台水嘅話不如鬼域先達買美/英水算

領域賣 ?我ok本身部pixel都係鬼域買

有冇大大知 bns 買機折合扣左幾多港紙？ 會唔會好似p1果陣等好耐？

好似第一水到左貨啦

真係好想换 pixel 1 宜家d電倒水咁倒

BNS 29號到變30號

屌 垃撚圾

+1

燒唔燒唔係睇A咩

咁你唔好叉電 一定唔驚叉壞

覺得廣東話Assistant develop完就會出貨

可能有人唔知
其實Anker US同Amazon US買既wall adapter都係兩腳插
Anker US:

Amazon US:

如果要買Anker三腳wall adapter要去Anker UK或Amazon UK
Anker UK:

Amazon UK:

sb機已拎

我揾到呢個
~260 HKD
一個Type-C PD 30W
一個USB IQ 19.5W

shitbao已收機

moon冇事

pixel 1可以光榮退休

今次ShitBao幾好咁喔，但嗰moon唔係上邊粉紅下邊綠咩？

點樣試mon

上price 睇香港賣呢個食貴左成舊水

我上play store搵check screen
求其裝咗個叫screen test

如果black friday應該仲平

我用呢隻
肥仔開倉 230左右
一個type c快充 一個usb快充
仲有三個正常usb充
建議非緊急都係唔好用咁多快充
我部pixel 2 用左半年快充 就跌到得翻85%電

係咪你心理作用定影得唔好
我肉眼望唔覺

Pixel 2裝咗嗰個APK之後唔使換機

thanks

差top shot未有 有埋就完美

比左400換電重新左等pixel 4

係
買左成年部機仲有相機上嘅進步
真係好痴線

英國Amazon 都會有black Friday sale ?

唔知

BNS快撚D啦
連用開果隻IMOS膠貼都出埋都仲未到

估唔到shipbao 爆大冷最快有

fuck

想問吓pixel3係咪無咗face unlock?

聽日收工拎完機上嚟update下大家先

應該有喎 未見有報話冇咗

BNS葵芳拎世界第一

今日下晝先訂咗us，用piece up 唔知會唔會被cancel order......
一般要幾耐先到hk?

我唸你預7日左右啦

咁都好快喎，點解各位好似等咗幾個月咁嘅

兩星期呀
美國一星期 美國返香港一星期或以上

Google assistant 而家個粵語都好準
試左用佢黎send tg 比d fd 都冇咩錯字

平時美國買嘢都差唔多啦，不過我都明等待係痛苦嘅

而家有幾多師兄拎到機啦?

巴打，香港邊度有得換？唔想上鬼國

係7749日

屌你老母想嘔

真係無咗

好僟trusted device會減voice .但face都無埋？

唔見

上網睇又話無voice match
不過佢個faceunlock無乜用

好易碎

計漏左us 運去倉

掉都掉唔到咁碎喎

掟一下都唔會碎到咁啦

換完battery health 寫幾多?

碎到咁都幾型

似車碌過

呢幾日會過日本, 去到買pixel 3 好唔好?
求指教

艾加。成日用黎係隻錶覆Whatsapp/ line

一張相就話好易碎？

點整出黎

我pieceup 25號到左美國倉，但而家仲未出貨

無填代運訂單? 正常佢1-2日就準備出
其實可以office hour fb inbox佢地，都幾快覆

想問google assistant點先用到粵語? 要邊度set

點 test monitor

set 語言 台灣

會唔會用唔到英文？

唔介意影相冇得mute聲咪好

日版冇得mute

到倉前已經填左，inbox咗剩係話今個星期會出

可能逢星期三出貨，我都等左好耐

反而想知先達嗰班用咩集運咁快

build.prop 係咪無root 無開adb 唔可以直接喺android到改

原來one plus 已經抄左pixel 個night sight

華為都有

等dxomark 出pixel3 review

又係大陸品牌

lm等睇ios13抄

華為一早有，唔通pixel 抄華為？

香港有水貨鋪賣PIXEL STAND未

邊隻 app check Mon?

問撚理
用住 switch 條線叉住先

有冇見到粉紅色？

冇

突發，岩岩睇BNS已經變左completed，跳過埋local warehouse
但係仲未有email通知拎得

我剛剛先填左自提渣喎
都係聽日後日先拎得

我岩岩填左樓下智能櫃

算把啦

去緊個倉拎機

super res zoom好屈機

lm 等開箱

有邊隻3XL貼無大伏？全覆蓋睇落隻隻都有問題

Case諗住訂UAG Plyo Series，上過手都夠保護

雖然我唔會偷拍, 但我慣咗乜都mute 哂 , 冇得mute可能真係要諗諗....

sb： 真係又平又快.
幫朋友15号號訂嘅 pixel3 + 殼. 尋日已經攞到 不過沒有開封 今日轉交比朋友.
只收$30.

BNS： 9號自己第一時間訂嘅3XL, 啱唔啱2個鐘頭前先收到email 通知到香港倉.

一部機 一個殼 一個stand
收$96.

啱，估唔到又平又快.做緊優惠，15/lbs

其實真係
有時影張相都擦一聲都幾柒

姣婆四

全世界都知你影相

有冇人知係咪認sim region ? 即係日本sim 佢先禁止mute , 但日本買既機用其他地區既sim 就唔禁?

日本機唔同機型 應該就唔係認sim啦

唔係好識用andriod,仲研究緊

我膙你調撚轉，唔係好識用iPhone XS

同

個殼好靚

冇錯，用落好夾

我一直用緊iphone x 加副機 iphone 6s, 今次係iphone 6s轉pixel 3做副機

你巴打定絲打呀？咁姣嘅。

仔

咁樣唔姣啦

部機有無問題？

完全冇，好順好正，如果有雙卡就好。想問下大家mon貼點買好

想問下個殼好唔好用

好，又靚又正

方便用edge sense?
會唔會唔夠protective?
有小小心動想買

用到。sofar 我覺得夠保護，手感唔錯，真心值得買。想問下點用night camera??

同問貼

姣唔姣有咩所謂 佢隻粉紅明明係白色

出面個post入面啲人有幾多個用過親生仔 / pixel 系列 啲論點真係好似活在自己世界咁

你講緊個moon呀？

你唔係話緊紅牆巴買粉紅色咩

係呀，但點睇都係姣婆粉紅色囉。

實物其實唔太粉

有名你叫not pink

淘寶
香港應該冇乜地方會有

上個post尾有tg grp 樓主幫手買

個殼個 power 制跟返綠色
btw 一樣白色灰殼+stand
由 xzp 轉過黎
輕鬆晒 xzp 重到仆街
用返 Gboard 但感覺上touch screen 慢過 xzp
要適應

陣間試 night shots

其實pd 3.0 45W大牌子行貨火牛幾錢

play store成US60

淘

尋日有 ching 諗住上華強買你可以夾單

點樣較night shot？

係咪已截？

night sight?
相機 下便轉mode 拉到最右 更多
夜間模式

未，你搵返條link入去

講錯
夜晚影既相

轉頭充完電 上 套加貼

唔介意2腳買小米45w pd好似89人仔
65w 119人仔

暫時我地呢度D機出事率都算低

sample size 咁細

129呀

拎去外國好洗好用， 又有得差埋notebook

明明一二代都缺貨
偏偏3代買極都有

因為富士康？

台灣google store 叫 非常粉

係咪指 非正常 嘅粉

返去試試

搵日返上大陸買

手動 +2

試下super res zoom

西飛得閒經過買隻OK 擺公司

比住呢隻你先？

super res zoom

禁制之前勁多noice
出到黎嚇一跳
痴撚線

點解又冇night sight 又冇playground??

唔記得左night sight係未正式出
而家用緊嘅係流出版黎 舊link死左
我再up左上drive 你試下得唔得
裝完會多一個camera app 你用呢個用到正式出就得

類似hdr 後期加工

只係 render 左半秒

我剛剛google完都睇到十一月release, 咁想問下正式出嗰時會自動係camera 出現定要update??

super res zoom 都要等？

樓上話半秒

自動係原本嗰個出現
但呢個同正式版應該差唔多

唔洗 已經有 放大張相影就係 清過有雙鏡嘅機

呢個係幾多倍zoom？

總之最遠

Night sights真係痴撚線

喺間房熄燈影仲大衝擊

我都好想玩部pixel3呀

BNS今日選擇左去智能櫃 如果聽晚拎到就好

已經開始驚部機有問題

$1 收機

洗濕個頭就冇得驚

而家邊部機話有事？

Apple出咗3.5 to type c

好過買HTC 個條啦, 依家加價加到百幾蚊

$69

唔知有有dac係入面

呢條pixel 3？盒入面咪有

想問pixel 1 有冇得唔用power熄mon?
試咗好多app都係用唔到指紋

我同你一樣，而家都係運送中，我懷疑佢今個星期四班機先運過嚟

暫時用咗5個鐘，點解會覺得用得順過iphone x 係無得airdrop 同 整理相簿方面無咁整齊易睇

追曬啲post 都唔係好明關於pixel 3 火牛or charger
如果有budget 的話，應該去邊度買三腳嘅charger？
盡量唔想英國play store 好似要運好耐咁
唔該咁多位巴打

我都係運送中，明明fedex 19號已經送到

我用nova launcher 個screen lock
佢non root係black screen timeout 可用指紋再解

壞左咁點先

你budget咪飛過去英國買囉

巴打真係識講笑

Pixel 3個影相堅吸引
但ram太少 有冇用家講下係咪成日reload apps

自己search 下啲大牌子既charger, 邊啲有usb-pd充電啦

你運得黎不如係香港買apple iPad pro個 18W charger好過啦

岩岩發佈個部新iPad pro 就係跟18W usb-pd既charger

係咪所有USB pd 充電都得？會唔會話太高watt 會傷機？
唔好意思，真係唔識呢啲，第一次 買pixel機

係 USB-PD係一個快充協議，charger 同部機會識溝通知道需要攞幾多W去充電

如果唔係usb-pb既話，佢只會出到5V2A （好似係）

感謝

sor 想問多句，係咪只需要買咗隻牛就ok？條線凡係usb type c to usb type c 就無問題？

整咩相簿，我覺得好方便喎

有budget UK Store最好

係 但type c線要買信得過嘅 例如原廠送嘅或者大牌子 街邊嗰啲免啦 如果唔係好易搞壞機

我自己上星期已經買定呢個 到而家都未有機

iphone 一開相簿咩都睇晒，但andriod 要入file 入面再細分唔係太慣

75W係講緊最大輸出定點，唔係18W就夠？

巴打啲type c 線邊度買

Google相簿係一次過睇曬喎
分資料夾又得 ai自動分類相片種類又得

75W應該係咁多個port加埋最大output

Typc C線我有2條，一條都係verbatim，一條日本brand唔記得左，最重要係大牌子同埋support 3A charging，3A叉電快到你

google 相簿當然係啦，我iphone 都有用google photo，我只係講緊andriod 入面本身個photo albums

咁索性用google photo啦
pixel3仲有3年內無限quota無損相片upload

usb c charger一定係等Anker 100W
用app控制type c Port 幾多輸出

老老豆豆pixel 1都係4GB ram 做咩Google唔出多d比3

過完機宜家 storage 有60幾 gb 相
點樣 backup 晒佢 delete ?

點解唔backup 晒上Google photos

邊度仲有全新pixel 2 xl賣

咪google store囉

Iphone 大軍面前無地自容

唔知去到black Friday 仲有冇

吓? Google Photos喎

用緊嗰條Apple買

幾時有得賣

易唔易壞，有冇買多幾條spare ?

兩新都有機會

等套到

呢個唔知
但係上年出2果陣black Friday 收起1

見上面有人話 SHIPBAO 平靚正
即刻整個戶口試下
做sign up 嗰時, 做咗三次都收唔到 sms 個認證碼
落唔到下一步

有冇兄弟都係咁?

新pixel 3用家，第一部andriod機

想問係camera mode入面，google lens個pick up是否比較弱？ 張咭片"控"到好埋都抄唔到email address

lens mode就好好多

壞moon ?

用assistant開應該好易
再唔係影完開photo入面用lens

check 清楚d lg display

又綠又紅

嘩屌

用 app check?

裝完 app check 真係冇事

2XL 用家又冇錢換新機, 不如考慮下

用macbook type c插頭長時間用作pixel 3 快充對舊電會唔會有問題？

都係USB-PD. 同原裝charger 一樣

請問用咩app check

因為如果駁macbook 咁叉，就係寫charging, 用插頭就 charging quickly, 所以先咁問。即係原裝charger 都係快充？

已test,冇事

如果插MACBOOK 差既時候出唔到charging rapidly既話, 姐係唔係用緊usb-pd 快差

咁其實都冇問題架, 你擔心啲乜?

我係用MacBook 插頭出緊快叉，所以先擔心

你不如講清楚係插macbook 定 macbook charger 黎差?

其實根本唔洗諗到大複雜, 部手機detect到過某一個電流就會出 "charging rapidly"

"charging"既既話大概係1A-2A 左右

"charhing slowly" 多數係低過1A

Macbook charger 同 macbook 本身都係USB-PD 制式, 理論上插落去應該拎到18W出黎快差

如果本身手機冇USB-PD, 你插落去差電都只會出返5V2A 左右, 根本唔會有任何危險

其實我問題只係如果粒電長期用快叉會唔會有咩問題，唔該晒

呢個問題就唔關USB-PD事啦...

呢樣野你自己google 下快差對手機電池影響, 應該就搵到答案

呢度有一份APPLE 寫既電池保養教學

係pixel 3 Ram management 定 android pie 嘅bugs？
見好多人話聽歌 用camera apps 就會kill background apps

睇xda/ reddit:
有人話關adaptive battery 事， 熄咗就無問題
有人話係apps optimisation 事

好亂

仲係等緊運到
點解今次BNS可以咁撚慢

擺明4GB 既事啦

係部機ram management有bug
最多save三個background app
同一影相就彈其他app
google都知 下個patch應該會fix

屌 尋日已經準備發貨 等撚死人咩

BNS得一樣野係好，就係CS覆得好撚快
我星期一開始到今日問左三次全部都秒覆
最後覆我話要5-7pm先有得拎

想知Super Res Zoom 係咪Pixel3限定

得night sight唔係限定
pixel 3 Super Res Zoom清過pixel 2好多

問題係我 pixel 3 搵唔到 night sight

night sight正式版十一月先有

正 ching 買左未

其實計流出版嘅話 其他pixel係得top shot暫時未有

我 fd 用緊 pixel 2
想幫佢裝 apk
有冇 link

叫你fd試下 Pixel 2同Pixel 3 Super res zoom會唔會好大分別

pixel 3 就係fix曬全部以前pixel 2既問題啦，個死人LG OLED MON

BTW有冇ching 係加拿大google store買？我買左部Pixel 3 XL送左個pixel stand， 7000港紙。同埋想問如果買番來有問題你地點處理？google QC出名差

有無師兄試過由香港退貨比Google？可以用佢比既label直接寄去美國嗎？

pixel 2既問題係指大額頭下巴？

用LG MON 仲算升級呀?

我意思係Pixel 2 用LG. Pixel 3 xl用Samsung, 啲人話好撚靚

一定唔得, 佢張label 係美國國內郵遞。
而家我都研究緊點送返去, 好Q煩

pixel2 個 auto rotate issue 可以去到 pixel3 都未 fix

Pixel 2 用Samsung, 2 xl先係lg

部機有時無端端 landscape 左
但明明 set 左 not rotate

你係咪hi 錯左nav bar 右下角.....

你set左landscape 之後, 右下角有個制你比rotate 架

中左 3 仔壞機?

auto filter + shadow
想問點開 auto her?

但我係 off 左 landscape
無端端自己 landscape 左

預設HDR+

點睇台仔有行機買香港冇

我都話你有冇留意其實係自己hi錯粒制

我之前都以為佢壞，後面睇返原來有粒制係度

機已拎，就咁睇落好似冇事
一路開一路驚，真係未試過

我都拎左了
但未開黎玩

屌我唔得閒去拎

冇FeliCa確定
入左八達通SIM都冇

high 到果個 位 都會強制幫你將當前app landscapes

已果斷轉台 無影響

有冇巴打總結下自己訂+運用左幾多錢?

BNS 今日都到唔到智能櫃 聽日如果打風

pixel 3 esim可以全球用

有無勇士試下

用緊HTC U ultra charger
做到快充 唔會差壞機下話

我用緊U11個快叉，完全冇反應
要兩粒鐘先叉滿

一時時得
有無好推介? 唔通要去apple
我用switch都係普通充電

一個行QC，一個行PD，你覺得呢？

平靚正
祝你件貨唔會明明送到又唔見左
最後消失個幾禮拜先入到倉

我用呢隻
有快叉 有唔快 又有type c to type c插頭位
肥仔開倉買

諗緊要既話邊粒好
Apple個粒就少左條CtoC線，但係就可以即買即用
Google UK個粒就差唔多錢但係多條CtoC

間間都慢 揀間CS好ge已經好好
Shipbao差d唔見左件貨個cs都懶理

唔記得之前用開blackberry keyone, 有原裝USB to type c 插頭，應該唔會叉壞掛

BNS 琴日select 左送去智能櫃 岩岩忽然話到左

等等收工狗衝

用過2次shipbao,上次日本寄衫ok , 今次機都ok

歡迎加入

我都用過好多次
無事ge時候就ok

訂左Pixel 3，終於可以同部Nexus 6 講再見

應該就唔會既
我用緊隻QC3.0叉佢都係出充電中
不過應該唔係快叉黎，平時QC叉既話摸落去個USB頭會熱

不過真係叉得好撚慢呀屌
兩個鐘前setup好晒得返15%電叉到而家都都未滿

moon貼你哋會用鋼化定水凝？

鋼化啦
水凝用過勁啜手
同埋大力篤落去好易有個凹痕
雖然唔太明顯 但係凝住就會好奇怪
用左兩日就搣咗

兩隻膜有無介紹邊度買？

見到上面巴打講話用返PD 2.0好D?

淘寶
香港連機都冇得賣 膜都唔使旨意有

求指點

我用呢隻 d位開得幾好 同成張透明

但鋼化會唔會有白邊？

佢有白邊液整走白邊 個網入面有教學

OK thank you

想問Pixel Launcher係咪冇得再係HOME整多兩頁出黎

直接拉個app去螢幕邊位就會開多頁

得左
不過用得耐HTC sense暫時覺得冇咁人性化
好多地方要重新學過同埋習慣

廣東話睇黎唔洗好耐

講撚左成2-3 日, 你地仲係度研究唔會唔會差壞機?

不如自己search 下乜野係usb-pd 好冇?

點解唔諗下香港apple store 有保養?

我覺得google photo好用過iPhone個album喎。。

有啲iuser話google photo 每次開都要load 一load相, 垃圾過ios

所以iPhone真係畀唔想用腦嘅人睇

Root緊機

玩左幾個鐘，原生ROM真係好撚順滑
甚至感覺仲順滑過我原本部6GB ram既U11

玩返同一隻好大食既驚竟然會比到我係iOS run緊既感覺

不過個用開既HOME screen始終都唔可以完美過渡，有好多widgets黎到Pie已經用唔返，又用左D時間搵過堆新既，同埋Pixel Launcher可以customize既地方都係唔夠，個All Apps drawer冇得排位感覺好混亂

總括黎講係除左國際版閹割左個FeliCa之外各方面都好滿意，仲有最強勁既相機聽日先再試埋佢

pixel 3 用 nova 既話仲有無recent screen常用app?

入左其他app再home鍵向上拉會有
就咁喺桌面向上拉就冇

bug 定原生都係咁

有無人pixel 3用到volte
google都唔見有人講

水貨機要預左冇
volte要carrier support

唯一希望係香港黎緊會有行貨，咁就有機會

好多人話佢software問題 但係P3仲係無人搞
Magisk最多只係enable到 WiFi callinf

nova唔support

咁唯有等更新

Pie 如果畫面support轉向
你set固定佢都會彈呢個制等你手動

應該就唔得啦
recent screen常用app似係pixel 3 launcher功能
換左nova應該冇

type c轉3.5係咪要用各廠既線先得？
買左兩條雜牌線都用唔到

想問下大家其實係咪對xpower叉機冇乜好感？睇咁多頁都冇乜人提

用緊佢隻dc4pd叉部pixel XL, so far冇乜問題，而且都差到部45w既Chromebook

pixel要用有dac嘅先得
雜牌線冇

琴晚拎咗，係咁意拎上手玩咗兩玩啫
但我見佢個火牛係100-240V，應該唔使驚話要特登買隻靚adapter

整咗三次都整唔到認證，驚驚

第一日用電話？

唔係冇人提，我係有略略提過magicpro xpower, 不過連登仔覺得麻麻姐

之排xpower先爆完

我見上面係咁討論

佢地也講緊兩腳太三腳

屌 瘋狂打錯字

個叉電STANDARD唔同咗，就咁quick charge係唔得，我都諗緊點喺公司叉電

係咪一定要用快差先？

琴晚拎咗Nokia 隻叉電器試咗，佢會係咁loop正在充電，即係QC都唔啱standard
利申：Nokia 8好似係QC 3.0

都話左佢係USB-PD

係公司我用普通wireless就夠

買anker唔洗煩啦
又唔洗驚轉插叉壞又盛

呢隻差機得唔得？

我舊年用到依家 完全冇問題

不過呢度有巴打試過過熱溶左膠殻

我而家都用緊佢差電話，但未試過過熱喎.....
會唔會咁岩中咗獎咋？

每樣產品都總有一兩件有defect既...

轉左Pixel之後我隻moto 360 2竟然仲收到更新
之前撳到爛都係話冇更新

+1 竟然仲有人用緊moto 2
入去System Info 仲係寫Android Wear
我個隻 40% 就熄機想換

我個隻電就好襟
不過試過去去下旅行個display無啦啦有一撻綠色似係壞pixels係度
跟住返黎之後幾日就消失左，唔知隻錶係咪撞邪

各位語言setup用hk定為咗google assistant用tw？

剛剛影，質素真心唔差

其實可唔可以部機 set 英文 assistance set hk

部機好煩
之前用開條線叉唔到
switch 條線駁 stand 又冇反應
但插電話又叉到
係咪要去買隻高 w 既三腳插

唔洗check ip

pixel 2 super res zoom

係咪有pixel 3 camera on pixel 2?
試過幾過都裝唔到，而家裝左夜間模式果個好正

18W好細咋
買楓業版隻囉

18W好細咋
買隻楓葉牌囉

用其他唔會叉唔到既 係會無快叉姐

要拿拿林買隻 18W 三腳

pixel 3 粒電真係雞到無倫

依張睇唔出有咩特別

用緊喎
係唔明點解果兩個 front lens 唔開窿

有兩款你用邊款?
你 xl定 normal

BNS 真係PK

明明琴日 已經到咗自提點 . 又唔update status .

到而家呢一刻都仲係寫住 準備發貨 .

message 問完佢哋, 話原來琴日已經攞得. 等我白白等多咗一日

垃圾嚟 唔好訂 我買咗中咗伏
中間唔痴㗎.

你買Gor好過

pixel3入手2日

pros
對於鐘意細機嘅人嚟講，design同手感都簡直完美

原生android極順，影相質素都係top tier

cons
4g ram 同電，講真呢一兩年未必有太大問題，但長遠好可能唔夠用

無臉部/ 曈孔解鎖

諗到再講

點會...全貼黎
使用中
我諗佢比錯你

咁大鑊? 我嗰張咁樣喎. 我都係你嗰條link買

所以我想ebay買咗兩張, 同部機一齊收貨.

我係另一款 中左伏

又多一名中伏者

2年你都換左機啦

臉部同曈孔呢啲就算啦 又唔影響使用
同埋2年後唔夠用咪去加ram
上面我見有巴打部pixel2都加到7gb？

買 tb 之前最好同賣家講兩句先
例如全貼揀邊款之類
班友發貨求鳩其

會唔會好食電？

細機舊電有幾雞？

點止唔差

依家係咪去 US STORE 買?
用咩集運送番黎?

最後都係玩命貼左塊imos膠貼就算

追post啦大帝

between EzyGo兩嗰禮拜左右到香港，Hotline CS話有幾十人都係買咗Pixel 3/XL

膠貼, 仲要貼imos

U11用開

唉

其實買唔到第一水既 ching 考慮下鬼域
起碼唔會 Lego phone
部機有事就掉比佢搞唔洗轉折寄返去
起碼鬼域 > 深之力

咁樣做生意既手法仲要幫襯佢?

就咁睇呢到收到貨既無論係p3定p3xl個moon都無出事

more

其實pixel 3 美版隻火牛係咪唔可以直接用轉插叉電? 會傷部機?
因為之前見好多版友都討論買過個一叉幾既火牛。

用緊pixel 3 xl
只係unlock左bootloader但無root
但用唔到google pay
有無人知點解

貴成千蚊，真係出咗事我俾錢寄返去都可能仲平

都話左可以

因為只有lock左bootloader先用到
自從出左pay 我都廢鬼事unlock攪咁多野

個差價換五次機都得啦

on9 左
以為只係root左先用唔到
成日以為自己部pixel 2 xl有unlock而又用到。。。

magisk咪得囉
好似係

我 bns 買左保
前後三百

問題係唔係有錢寄返去就寄到，佢一定要用美國境內return label. 你間轉運唔幫你收件再寄畀google基本你退唔到返去。

俾手續費代運就得
以前kindle fire用左半年壞左個mon 都寄番去
個時唔急 我直頭船運返去美國地址

個return label 個sender address同代運個地址唔同都可以寄？你用邊間代運？可唔可以pm我，我而家煩緊點退反去

屌佢買 d sidekick 野都買窮

終於攞到了

unlock bootloader 會過唔到 safetynet, 係反而再用 magisk root + hide 會過到。

同埋如果要用 HSBC app, 係要 "Hide Magisk Manager", 而呢個功能用最新嘅 beta v17.3 喺 3/3xl 未 work，安裝 canary v17.4 版先得。

咁睇黎得閒要再搞過

同埋呢一刻未有 TWRP 所以依家只可以 flash (patched) boot.img，XDA 有個 post 講咗行咩 command

同地址依個問題我又唔知喎
但正常美國佬都會搬屋 應該有得轉
你係咩機壞
如果pixel 1 2好似有得mail in

我個時用comgateway
不過依家運電池又真係煩既

點解google 做咩send coupon過嚟

想問mon貼係邊買 ？ 驚Taobao中伏
點解2塊既

eBay usd5蚊

見你最右邊有2塊，有冇推薦邊塊好？

我用61W MacBook Pro叉會出rapidly

裝個APK即刻2都有

未得閒研究 聽日先慢慢痴

有咩問題

原生兩個都有

shitbao 前後用左兩個星期

本身驚個 mon 出事所以另外 order 左多一部 pixel 3 just black 128GB 而家係 Ezygo 等緊 ship, 應該下星期到, 有無巴打有興趣 計番 USD 899 + 運費就得

特登訂多部😂😂 btw 咁多syringe 嘅

夠一日

鎖返bootloader啦你

另外個部出事點先

agree

點先有

我長開 bt online radio
半日

但臨 2x % 幾有韌力
要大電 XL 走唔甩

beta版好似係

有無巴打用緊 2 xl？
舊電明明仲有 9x % health
但係倒水倒水好快 定本身都係咁虧

如果我買3都會大機 之後off notch
起碼大電同Samsung mon

Pie係食電咗

呢排要帶尿袋出街先得
如果唔係應該得半日電

我pie好慳電

唔係，你轉中文(香港)之後開個Pixel Tips就會睇到一樣既野
要用到GA都係要中文(台灣), 你講廣東話佢識反應，只不過係會用國語應你咁解

Pixel Tips好似Pixel 3先有?

一個就not pink
一個就speaker
點解每次都出事

你都好驚下喎

貓貓要食藥

唔知，我係佢係個天氣日期widgets變左教學個陣度撳入去睇到

係就早d放出去…pixel出面應該唔多人會揀…隨時要蝕…

貓相呢?

有冇得睇返pixel 2同3粒電係行 PD 定 QC?
唔係好識 wiki 又唔見

騎劫post

你呢個買幾錢?邊度買?

一定係PD

發覺語言多左 粵語(香港) English（Hong Kong）
不過兩者都冇assistance 粵語set完仲要0作用

mk 電腦城 3xx

有無人放pixel 2 xl

唔知點解轉唔到WhatsApp去新機

有 set粵語(香港)嘅話中文字體會靚咗

Hands-on: Apple’s new USB-C headphone adapter is your cheapest option for analog audio on Pixel

最平咪跟機嗰個adaptor囉，免費喎

THX 同SWITCH行同一條線

OS lang 使唔使特別SET? SET過粵語香港冇 ASSISTANT...

要台灣

發現有個問題,部機set up 完都用唔到ok google

台版係咪係香港用唔到4G?

有興趣

On Pixel 3 phones, you can’t unlock your phone by saying "Ok Google." Instead, you can use the Google Assistant on your lock screen.

但我情況係，已經係unlock 咗電話，講ok google 佢都唔彈出嚟，要自己手動開. 咁係正常？

頭先就係再跟住setup 都咁

咁等其他pixel機主解答
用緊垃圾機係用到ok Google unlock同call assistant

我之前用blackberry keyone都得，係呢部唔得

「OK Google」不能解鎖！Google Pixel 3 拿掉 Voice Match 解鎖功能

上面講咗唔係用voice match unlock,係普通call Google assistant唔得

冇錯，我想知其他機係咪咁

部機language係咪us，試過delete voice model再入過未

language English(Hong Kong) , 入過3次

試下

wtf 用大技，重新開機搞掂咗

加whatapps?

而家先買2其實o唔ok?
新機六七千仲要無保咁…

English（Hong Kong）係冇assistance
要set做 United States

完全feel唔到有變

真心，成功之後發現自己柒到喊，再一次麻煩大家

絕對ok 裝個APK已經有晒3嘅相機新功能
除咗Top Shot
就算唔裝 2個相機都屈晒機 Pixel Visual Core

有 最明顯係睇標點
逗號句號以前喺一個字元嘅最底
但依家喺中間

tg ok ?

即刻down先

呢樣唔係全形半形標點咩？
真係好似冇咩變

認真
我second language轉做英文
第一語言做粵語 佢地係出英文
所以我先話冇變咁

Top Shot個resolution

pixel 2 應該仲用唔到raw
set左用raw影反而會仲曚

Language: English (United States), Cantonese (Hong Kong)

English (United States) only

我認我係痴撚線咗少少

Camera 6.1唔係影到raw咩

😍謝分享，係咪ebay買，都用price up集運連埋部機運返黎？ 我見ebay自己會加唔少運費。

未用過ebay求教

我係集運 當時用bns同部機 一齊ship返嚟.
寄去集運倉免郵費.

2都無保，唔好買

唔該哂

唔好客氣

影到
不過曚過jpeg喎
正常raw檔係無損應該清d
定係因為raw檔用唔到hdr?

andriod新手
美水 p3 64gb not pink
就咁一張相，想edit mark up

camer folder開左張相
"edit in Markup" 畫左少少野，按下save
Markup folder 個度，見唔到張新edited相
出去quit左個photos app，再開，先會出現張新相

好似唔識自己refresh？定係我setting問題？

BNS order 畀 google cancel 咗

求好用集運

google相簿首頁嗰d相係要load一陣
好似係因為要同步backup上drive既相
個app左邊拉右 噤裝置資料夾 就會即時出相

巴打如果未賣我想要

telegram : yesmelord

thanks
係喎，即刻refresh到彈出來
btw我係無開backup & sync

重未有十一月update

依個係 TW 同 CN 嘅分別
唔止標點，Noto Sans/Source Han Sans 係有分 TW/JP/KR/CN，字形係各有不同
依家係未有 HK 字形，喺將來 2.0 先會有

第一個禮拜一喎

😅

有無P3同P3XL既用家試低音量聽歌有無出事

出咩事？

30%音量會有buzz for P3XL
我見好多都出事

原廠耳筒？

你地用hdr+定hdr+ enhanced多？
用enhanced 會無得用motion
唔開hdr會無得save raw

喇叭

hdr+
唔洗等 色水夠靚 感覺差唔遠
影夜晚想光d用night sights仲好

同埋top shot 都唔係咁好用，除左original個格之外，其他啲質素都麻麻，得0.8MP

可能影d bb仔同動物會有用
平時用應該唔洗top shot

即係買2夠啦

頂得順個 Mon 一定買舊機
我 zxp 轉過黎一下子要我用 p2 隻 mon 我驚我頂唔順

自拍呢？ 3好廣下wor

p2 用AMOLED喎

BNS 依家係咪仲俾 GOOGLE BAN 緊?

廣角自拍就係最大分别 始終係硬件嚟

你試吓咪知

我部 NEXUS 6 唔頂得好耐... 唔想博

對上有手足話放機。你追追post，睇下搵唔搵到。

所以我 xzp 換左 3

p3 隻 Mon 堅唔夠光
xzp set 50% 就得
p3 要 75%

我用piece up 其他巴打用shipbao
都係兩個星期左右到香港
你地可以參考吓

又係時間開定17

我有興趣!

block this!宜家block唔到連登app嘅廣告
各位有冇好ad block推介

Pixel 3唔覺

adaway

屌奶星搞咗成晚都root唔到機
有冇巴打知咩事
我twrp用到最新3.2.3-0
但係magisk嗰度就唔得
試過17.1,17.3同17.4 都係開唔返機
一係就跳返入recovery
方法有試過
1. 用recovery去flash magisk既zip檔
2. magisk 改完boot再flash

你係temp boot去twrp定flash埋twrp嘅zip?
如果flash咗twrp嘅話要reboot一次去recovery先好flash其他嘢
a/b slot嘅問題，好似係

求救 , 想將 A file mp3檔移去另一個B file
點知 移個到選擇 路徑得A file選擇 即係無得選擇
方法除左連接電腦移動 仲有冇其他方法

你用咩黎app黎移個mp3先
你down我用緊呢個 應該移到

自
完來自己眼殘 大大隻pixel3路徑都睇唔到

cm。。。
極危險喎巴打

cm嘢都用
係咪以為係以前嘅cyanogenmod

即刻delete返先

原裝個file 都做到架

好
呢個係舊時換機前就有
換左機自己裝返

CM出品 出名垃圾

用開root explorer
佢有隻free就咁叫explorer

有flash埋zip
巴打意思係reboot返system先再reboot去recovery？
我做法係twrp度flash咗佢zip檔然後就flash埋magisk個檔，係咪fail係呢度

一係
1. fastboot boot twrp
2. 直接flash magisk

一係
1. fastboot boot twrp
2. flash twrp.zip
3. reboot recovery
4. flash magisk

thx 巴打 陣間試
magisk你係用邊一個版？

我部pixel 3未root
不過之前部pixel 1用到17.3